林鄭仲有冇得返英國按按腳退休？

乜撚嘢叫按按腳呀, 你咩鄉下呀,
按按腳退休係咪即係咁呀

un un

佢本人就肯定玩撚猿
最緊要唔好俾佢家人朋友走得甩

屌 我真係以會佢講緊按腳

以為